跪求😭有咩工種係可以翻早收早？

本人19 (16dse13分就無讀上去）做緊飲食ft
因為工時太長，放工翻到去又係訓教，第朝又翻早，不同無限loop。好厭倦呢種生活，因為想陪多啲屋企人同女朋友。

想問大家有咩工種介紹呢？

派報紙

早做完早收工呢d搵撚柒笨 儲下錢讀好d書好過啦 冇錢學人溝女

文職咪得

做boy 朝九晚六

不過人工一定冇飲食咁多

做地盆
朝8晚5

同感
做過飲食ft
工時長到真係狗也不屌

行已轉

有落場時間果隻最on9

食蕉 一日三更
早更7:00-1530
點睇

可口可樂送汽水，返八點，手快既下午兩點就收工，人工入職萬中到

賣屎忽囉垃圾

轉左咩行業

早間好啲 掂啦直頭！

萬中係？

讀完你話有乜岀路先 講幾個黎聽下

係咪一萬倒？

呢啲留翻比垃圾更垃圾既你做啦

萬中無一

廢青

如果你唔怕人地點睇你或者被人屌，真係唔錯，私樓果啲入職都有14k，中六畢業就得

零至一萬既中間

想問做保安駛唔駛考牌

保險佬
時間夠彈性
鍾意幾點放工都得

去做地盤啦

得19歲 點解唔進修下呀？ 冇錢去溝女好易come on james

消防
番9放9

返機場是但一份工 最早收4

邊有得返長早㗎

我公司
返七半收四點，但三點幾就冇野做

揸通宵的

學校文職啦
有啲位返7放3
又有啲位返10放6

唔係等錢開飯，想賺幾個錢買野咪百佳囉，我老母翻8-2

街市

萬5左右呀屌你
讀書啦

大把， 不過唔好怨買唔到車&樓

老豆做左就黎三十年都未試過咁中放

標準答案: 政府文書職系

返過飲食係7半到3半

地產，不過要識 Mortal combat

ACO/CA

咁都要問得出真係唔好怪人屌你

咩工啊

你咪屌 屌得多先識

你啱

大學大專 定中小學

認真 會所 周圍都等人用

邊到可以入行

On9有撚得你返長早咩

選擇多D
而家19文職都一班水泡科既人入
你咩都無想點叫人請你？

地盤

13分

如果33223 都有唔少選擇

語文冇3就麻煩d

呢份似唔錯喎 係邊區返工？

咪撚去進修，讀完asso出黎一樣死

讀書啦仆街

如果有d工係6至2，7至3，又近屋企都真係幾正。

保安有保安牌 多數for12粒鐘行行企企 會比較低人工
物管就高級少少 識下基本風火水電 要掂下啲系統 識兩句英文 人工高啲

學校文只
反7放4

文員

揸貨車囉

問下又話人on9 你啲人品真係呢 慘慘豬

322332

我都係咁話，讀完都係無L用

讀乜叉啊 通街大學生都係隔離po講咩FG揾咩工好 笑而不語

日日番10收430

跟車 我朋友返930 成日五點前都放得

咩工

佢晚晚都派

19就讀下書啦
唔係過多幾年會後悔

番朝早7點，收第二朝6點，夠曬早未

好好笑咩

19歲大把青春去讀書好過啦

幼稚園老師 最早8-16 最遲0930-1800

我係趁後生揾$

讀書洗幾多錢，讀完真係會高左人工？

咪又係萬鬆，仲未計讀書個幾年冇收入/少左收入